【警黑勾結罪証確鑿】

克警李漢民